覺唔覺以前既mk鋒周杰倫先至係佢地黎

潛龍勿用個個mk鋒
龍捲風個個姐倫
講真
而家睇親佢地新聞就感慨
有錢又點
冇左自己
煮乜撚野野食
唱埋d不痛不癢歌
姐倫又係
好似成個人生得返老婆仔女咁
其實好多都係
juno 古天樂 eason 陳曉東 kenny pakho 洪卓立 陳柏宇
一大左就冇左自己
講真
成個樂壇
得返關楚耀仲做得返自己
而唔俾自己成為d咩既奴隸
連lok666 edc都做埋老豆
聽返壞孩子的天空
就不捨以前既edc
9個女仔既edc
百份百感覺既fisherman lok
可唔可以俾返依d出黎
而唔係留鬚扮阿伯

姐卵算係咁
天倫之樂連登仔唔會明

成世幫人打工咩
Kobe打左20年都要退啦
唔通等無機會先後悔無好好對過家人？

哥練的胸肌你唔會明

樓主眼中生左仔娶左老婆就等如冇左自己
覺唔覺樓主老豆生佢之前果個先至係佢？

樓主就黎數晒成個樂壇啲人

冇左自己講到好撚了解人地咁有幾自大先會講得出呢d

最多唔同左風格姐
冇左自己誇張左

自命不凡 吳亦凡

人一老就變廢老

屌你老母，成世做連登仔地底泥好撚正嗎？